ig 搞咩⋯⋯

我都想上下ig 啫
不停更新都冇反應
你地係咪一樣 定係我問題

用唔到 電腦都唔得

都係用唔到 瞓唔著想睇下ig都唔得.....

我都差唔多係咁
我部電話買左咁耐
一次都冇嚮過

冇事嘅 冇人搵你啫